仆街! 速龍小隊第二波壓前拘捕10人左右

每隔一個鐘 速龍會推前拉人，又多10幾個被捕!!!
呢招點破?!!

應該唔止

消滅速龍小隊
唔好俾佢地有再上場機會

求軍師! 呢招點破，次次推前拉人

火

be water, 下次再黎過，唔好同佢打。。。

Set trap 落油啦 比時間自己走
出番大街多位4散

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

be water

唔好退，一齊向前還擊，啲走狗就做唔到嘢

人多點解唔進攻

吓, 示威者前線唔係要等埋D警察叫埋增援, 上埋裝備, set 好埋陣, 圍住好全部示威者先?
我睇live 前線佢地次次都係咁喎。
示威者唔係要公平對住警察咩? 人地警察未齊人, 未上gears, 未set好陣, 唔好主動打人啊。要等人地警察方面圍死D示威者先
示威者唔係要用愛與和平去感動對方咩? 千其唔好還手啊

2016係唯一一次贏過呢班仆街
講左咩自己領悟下